麻煩連尼住删除所有種族仇恨言論

2019年仲有人歧視黑人、其他種族嘅人，應該要删曬佢哋acc再向平機會投訴

利申:話大陸人蝗蟲係形容行動，不屬種族歧視。

屌晒你地
前晚開po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
我咁更加係時候聲援我被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個